想搵返張有關五毛嘅gif圖

gif底係「sorry 有錢係大晒」
內容係「五毛vs 鄭子誠:唔係南京大屠殺而係南京事件」

我都想睇晒所有呢張gif既圖

推下先